仲未收到offer

不想活了

去旅行先

未完sem

唔好咁驚wor 3月未有好閒姐
最遲7、8月都見過有offer

禾也沒有

唔要都罷

收嗲啦仆街仔

祝福樓豬

最好問定同你in過既professor
講真如果你真係有料就1st rd收左
你遲報／gpa唔夠人高自然要等
要等＝好大機會無位

做定最壞打算下年重報

這就是命

冇咪出嚟做野lol
so what?!

教大好似要year 1讀起=.= pm我傾

係

2+5 7年 讀到咁真係陰公 pm me